（有圖）跑步既巴絲請入小弟跑左無耐求健檢

大家有跑步既都泥分享下

慢係慢左啲,但加油

英哩轉返都6公里左右

有冇巴打會跑步加？

推

跑左幾耐
呢個速度有啲慢
比行路快少少
下次試下keep 6-6.30分鐘1km 啦

泥你老母